點睇男人修眉

今日有個男親戚話有修開, 我笑佢男人修乜9

點知d表姐妹就勢diu
話男人修眉有咩問題

有啲人唔修 2條眉會生埋一齊

修左係好睇好多
我都鍾意男仔修下眉
適當咁修下，會吸引d

以前讀中學嗰陣有個同學成日話我好多雜眉，叫我去修眉，嗰時我成日笑9佢話男人老狗修咩眉。
但大個之後有次真係去修，修完之後成個感覺唔同晒，好睇咗好多

有d男人天性眉粗 雜毛多
修下d雜毛會睇落企理d 乾淨d
利申:粗眉 會自己修

同留鬚一樣道理=睇人，唔係個個留鬚就一定好man=唔係個個男人修眉就係女人型

整完好睇就得。又唔係整容

你會唔會剪頭髮?
就好似有d人會剃Jer毛一樣
個人習慣啫, 冇咩所謂, 自己鐘意就得啦
唔好咁守舊啦, 修個眉啫

有好多男人有修雜毛 睇落乾淨d

搭單問邊到有得修眉

自己修啦, 唔難學
生得密 出去修都好麻煩

月經

我都想修，粗同多雜毛

你戇鳩架？

總係有一班人，接受唔到男人留長髮、修眉。
覺得係乸型。

香港人係審美觀同埋思想價值，係非常單一化。
接受唔到多元嘅審美。 So sad

連登仔審美觀

我係相反，頂唔順短頭髮，陽光味重又黑又大大隻隻個啲，覺得係契弟呃女食個啲人

但見得長頭髮個啲男人覺得佢地好有性格，當然首要係睇佢咩樣先

好正常，有咩問題

我都係咁諗，大家一樣。

依家留緊長髮。
3,4年留過一次過肩，之後有日唔知做乜鳩，走去剪曬。
依家再留多次。

天生眉粗又多雜毛，俾女友捉去Bobbi Brown修過一次就返唔到轉頭，不過而家就自己修

其實粗眉先好, 修完會好靚, 好精神 同man
淡眉 稀疏想修都修唔出咩樣

男朋友修完好型

個個月都自己修 有時仲幫女朋友修

你就真係修眉啦